黎棟國：兩個警務人員協會言論不代表警方立場

兩個警務人員協會上星期舉行集會。有出席的警務人員發言時自比為「被納粹德軍迫害的猶太人」。德國和以色列駐港總領事館先後發表聲明批評言論不恰當。

保安局局長黎棟國回應指，警方已與該兩國領事館接觸解釋。黎棟國表示發言人所說的話並不代表警方的立場，而警方亦不認同有關的言論。警隊員佐級協會亦已就事件發表公開聲明表示非常遺憾和難過，希望事情能夠有好的解決。

7名警員因毆打社工曾健超早前被定罪及判監2年。律政司表示，今日收到第2被告劉卓毅、第5被告陳少丹和第6被告關嘉豪，就定罪及刑期提出上訴的上訴通知書。律政司上星期一已收到另外3名被告的上訴申請，而第3被告白榮斌暫時未有提出上訴。

7到唔敢睇

棄卒也

Condom

警隊員佐級協會亦已就事件發表公開聲明表示非常遺憾和難過，希望事情能夠有好的解決

都係冇道歉
呀唔係，係死都唔肯道歉
執法人員連基本打錯就要認打就要企定既態度都唔知
仲學人執法
仲成副 「我冇錯」既樣刻撚曬係塊面到
屌你老味

香港政府同警方高層，似乎回應今次兩國發表聲明批評言論不恰當一事，係用以下實際行動回應.....

1. 對於失言警察同三萬個警察和應「被納粹德軍迫害的猶太人」，與香港政府及警方無關，不會負任何責任
2. 不會作出道歉，無論失言警察定係政府
3. 警方高層正式宣佈唔會對失言警察作出處分

如果俾兩個國家人民知道，真係到佢哋出嚟示威反港..........

風波隨時越搞越大.......

3萬個差佬唔代表差佬

外交部不代表國家立場

一向都淨係識講個別事件，一個唔代表驚方

割席

做開公墓員真係要學識射波割席

猶差做野唔洗你教

呢班死柒頭
真係藍屍廢老口中既禍港害蟲